唔知咩叫「社會信用評分系統」嘅人唔該入嚟

你唔想睇咁多字嘅
請用4分零鐘睇下谷阿莫哩條片
兩者概念差唔多
唔好懶 睇咗佢
一定關香港人事！

絕對唔可以喺香港落實哩啲咁撚變態嘅嘢！

無嘢講

自推

push

推！！
要畀更多人知呢樣嘢，2020年前就會引進呢個魔鬼系統嚟香港㗎啦！！

班共狗真係乜都諗得出

thx巴打

Pish